{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027609",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122986432/cheonan-zeus-cheon-an-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699000267577&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141672&destination=%EC%95%84%EC%82%B0%2C+%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.808583%2C126.978247&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=228668362&selectedRatePlan=264382679&expediaPropertyId=66312076&searchId=3e9cabca-33ae-400d-86cc-d422f3a4c1d2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 제우스"
    },
    "text": "天安ゼウス (천안 제우스)\n天安ゼウスではリラックスして心地よい宿泊が楽しめます。 まず、ここは天安に位置していて交通が便利で、観光名所やショッピングスポットへのアクセスが良いです。 特にWiFiとセルフ駐車施設が無料で提供されているので便利にご利用いただけます。 ホテルサイズ : 40個の客室 , チェックイン開始時間:18:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "天安ゼウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "天安ゼウスは天安に位置しています。"
        },
        {
            "question": "天安ゼウスの交通の便はどうですか？",
            "answer": "天安ゼウスは交通の便が良く、観光名所やショッピングスポットへのアクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "天安ゼウスでは何が無料で提供されていますか？",
            "answer": "天安ゼウスではWiFiとセルフ駐車施設が無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "天安ゼウスのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "天安ゼウスのチェックインは18:00からで、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "天安ゼウスの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "天安ゼウスの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "天安ゼウスでの特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "天安ゼウスでの特別チェックインについては、事前に宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認する必要があります。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "天安ゼウスでペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、天安ゼウスではペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "天安ゼウスではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "はい、天安ゼウスでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "天安ゼウスの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、天安ゼウスには無料のセルフ駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "天安ゼウスでは喫煙はできますか？",
            "answer": "天安ゼウスでは指定された喫煙区域でのみ喫煙が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 518
    }
}